青峰成日post自己同個細路打茄輪真係好變態

媽呀 好想報國際刑警拉鳩佢

我post出黎會唔會奶野

錫同打車輪好似有分別

錫吓姐